你地忘記左？五大訴求！缺一不可！

我地要高叫！！！！！！！五大訴求 缺一不可

當日入立會一刻
感動左幾多香港人

當日71宣言！
幾震撼人心

我地要繼話俾全世界知我既訴求
一個蒙臉法會恐怖得過暴動罪同子彈？

大家唔好亂
繼續流水抗爭，遍地開花
不被捕 不受傷 不流血

推

推呀

蒙臉法算什麼
不用驚慌

現時政府真係做唔到五大訴求

只有解散政府，警隊
先可以做到五大訴求

仲講五大訴求？ 死左膠依家革命呀

你五毛收聲la
我地日日都高叫五大訴求！

革命！你有槍咩？你有軍隊咩？
你鼓吹人出去擋子彈
有咩機心！

前線拉曬死曬！
最後利得者咪中共lor!
咪你呢d叫人去死既人lor!!!!! P牌仔

DLLM 做乜撚野 盲撚咗？
五你老母 文盲就學下字先屌 ON99

咁做咩臨時政府？
你番大6收錢la

真係唔撚識架喎
我係講緊現時嘅政府冇可能做到䆁放所有被捕人士
撤回所有控罪
所以冇保持而家嘅體系係冇可能實現到五大訴求

你真係唔識
有左隻普選
咩都訴求都做到

你爭取雙普選
會唔易過你推翻政府？

而家呢個咁廢嘅政府會實行雙普選都好難

六大訴求？

靠美國個法案